<resources>
    <string name="app_name">Color Descriptor</string>
    <string name="button_find_description">Определить влияние</string>
    
    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Голубой</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Фиолетовый</item>
        <item>Белый</item>
        <item>Черный</item>
        <item>Коричневый</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="description_of_temp">
        <item>Он создает приподнятое настроение, повышая кровяное давление и ускоряя ритм дыхания, улучшает кровообращение, высвобождает адреналин; возбуждает любовное желание; привлекает внимание; побуждает к активным действиям (и к творчеству); но и при долгом воздействии может вызывать агрессию и негативные эмоции, быстро утомлять нервную систему, снижая работоспособность. Ассоциируется с богатством и изощренностью; придает оптимизм, энергию и уверенность в себе.</item>
        <item>Этот цвет особенно нравится увлекающимся и творческим людям. Любовь к нему нередко свидетельствует о хорошо развитой интуиции. Оранжевый — цвет солнца и неподдельной радости. Его оттенки усиливают аппетит и повышают работоспособность.</item>
        <item>Жёлтый цвет чаще всего ассоциируется с радостью и удивлением. Стимулирует зрение; активизирует нервную систему; стимулирует мыслительные процессы; увеличивает познавательный интерес вместе с улучшением памяти; помогает для концентрации внимания и самоорганизации, привлекает внимание.  Считается наименее утомляющим.</item>
        <item>Успокаивает, уравновешивает,  может даже вылечить головную боль, усиливает работоспособность. Люди, которым нравится зеленый цвет отличаются сильной волей, упрямством, настойчивостью, которые позволяют им преодолевать трудности жизни, также это спокойные и уравновешенные люди.</item>
        <item>Повышает трудоспособность, больше, чем зеленый, способствует снижению тонуса мышц и кровяного давления, замедляет пульс и дыхание, успокаивает боль; при бессоннице помогает заснуть, способствует лучшему усвоению информации и установлению дружеских взаимоотношений; создает впечатление простора, глубины и прохлады.</item>
        <item>Синий цвет способен вызывать спад работоспособности, но, в то же время, синий цвет вызывает стремления к чистоте, к чему-то бесконечному и сверхчувственному. Успокаивает; способствует организованности; стимулирует появление творческих мыслей, которые освобождены от влияния извне; символизирует богатство, силу и уважение; вызывает доверие к человеку.</item>
        <item>Фиолетовый предпочитают очень уверенные и креативные люди, а также те, кому просто нравится создавать о себе неоднозначное впечатление. Цвет мудрости.</item>
        <item>Заряжает энергией, отражает абсолютную опосредованность от всего, символ чистоты и непорочности. Замечено положительное влияние цвета на настроение, физическое состояние человека. Он помогает всегда быть в тонусе, быть полным сил. С ним вы отбросите все свои переживания, страхи.</item>
        <item>Цвет противоречий, который «полагается» в значительной степени на эффект других цветов, используемых вместе с ним; вызывает чувство испуга, но также и создает впечатление элегантности, богатства. В чистом же виде при воздействии на человека может влиять как символ бесперспективности. Самый мрачный, но при этом может создавать атмосферу роскоши и строгости.</item>
        <item>Коричневый цвет создает меланхоличное, мягкое настроение, вызывает ощущение тепла, является спокойным и сдержанным. Олицетворяет стабильность, преданность (при приеме на работу оказывает положительное воздействие). Эта гамма направлена на то, чтобы снизить возбудимость.</item>
    </string-array>
</resources>